中文口試最新tips!!!!!!!!

一陣5點果場
如無意外會考有關中文嘅題材

樓豬考完然後搞事？

下次記得加密唔好益班CD-ROM

喂 勝b 為何攻擊禾？

唔撚早啲講？

靠晒你了

咩命 咩時？

琴日出左啦

今日呢
一陣考